Můj nejlepší kamarád se jmenuje Adam .
On je moc vtipný a znám ho dlouho , už od dětství .
Jeho nejlepší vlastnosti jsou , že je hodný , vtipný a starostlivý .
V podstatě je tichý ale když ho poznáte lépe , stane se otevřenější .
Má dobrý smysl pro humor .
Má rád strašidelné filmy a rockovou hudbu .
Bydleli jsme spolu jeden rok a měli jsme hodně legrace .
Kdyřy máte problém , můžete se na něj spolehnout .
Je příjemný a trochu šílený .
Zapomněl jsem , že je výborný zpěvák .
